安全至上

朋友住西環，啱啱見到幾架大警車裝住防暴警察由西環出發去上環，小心🙏🏻